其實要贏真係好簡單！！

🤬其實要贏。真係好簡單！全民皆兵！ 和理非。你地可以鼓起勇氣自己保護自己未呀！次次睇住班手足俾人拉。俾人斷手。下下爆晒缸。我真係好傷心😭你地唔full gear。都輕裝。眼罩豬咀呀。唔該你地啦。。😭

傷心到1999。。

全民只少都輕裝
唔好下下都跑走
要反攻 要救人
加上我地人數 好有優勢